<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Papelería KON-TIKI</title>
    <link>https://papeleriakon-tiki.github.io/</link>
    <description>Recent content on Papelería KON-TIKI</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Apr 2020 10:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://papeleriakon-tiki.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Acerca de</title>
      <link>https://papeleriakon-tiki.github.io/about/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 10:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://papeleriakon-tiki.github.io/about/</guid>
      <description>Desde 2003 al servicio de artistas, lectores y estudiantes de Marbella Somos una empresa familiar puesta en marcha en 2003 dedicada al suministro integral de material de oficina, bellas artes, informática, material escolar, libros de texto, accesorios de sobremesa, mobiliario y un sin fin de artículos catalogados.
Nuestro saber hacer y profesionalidad hacen que el mejorar la calidad de nuestro servicio y material sea nuestro principal objetivo.
¿Cómo contactar con nosotros?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bellas Artes y Manualidades</title>
      <link>https://papeleriakon-tiki.github.io/bellas-artes/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 10:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://papeleriakon-tiki.github.io/bellas-artes/</guid>
      <description>30 años de experiencia al servicio de los artistas del área de Marbella, para artistas profesionales y aficionados trabajamos las principales marcas del sector, técnicas clásicas y las más nuevas.
Óleo, acrílico, pincelería, stencils, cristal, decoupage, marmolina, fofuchas, materiales infantiles, y un sinfín de produtos te esperan en nuestras inslaciones.
¿Busca usted materiales o ideas para realizar manualidades? ¡Visitenós! saldrá de nuestro local con nuevas ideas y todo lo necesario para expandir su creatividad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contáctenos</title>
      <link>https://papeleriakon-tiki.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 10:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://papeleriakon-tiki.github.io/contact/</guid>
      <description>Teléfono: 952 77 04 50
Email: info@papeleriakon-tiki.com
Dirección: Plaza Ramón Martínez Local 7D frente al Teatro Municipal de Marbella
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gracias por contactarnos</title>
      <link>https://papeleriakon-tiki.github.io/contact_thanks/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 10:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://papeleriakon-tiki.github.io/contact_thanks/</guid>
      <description>Gracias por su mensaje, le contactaremos en breve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KON-TIKI - La expedición</title>
      <link>https://papeleriakon-tiki.github.io/posts/por_que-kon-tiki/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 10:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://papeleriakon-tiki.github.io/posts/por_que-kon-tiki/</guid>
      <description>¿Qué significa KON-TIKI? Literalmente hijo del sol en la cultura Inca pero dió también nombre a la balsa que Thor Heyerdhal usó en el año 1947 que pretendía probar que era ppsible la teoría de éste, que afirmaba que los humanos llegarón a sudamerica desde la polinesia.
Esta teoría podría explicar la relación entre creencias y simbología de ambas culturas, pero era lógico pensar que con la tecnología existente a la llegado de los posibles primeros pobladores al continen sur americano parece imposible que un grupo de polinesios pudiera cruzar el oceáno y asentarse en américa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>